拍咗拖四年幾 好想復合

話說同條女拍咗拖四年幾 我地都係大家嘅初戀
我哋由初中已經開始拍 眨吓眼就拍咗四年
近年排因為我要去外國升學 唔可以再喺佢身邊陪佢
我臨走之前大家都話想要keep住落去
我走個晚佢都喊咗好耐
我又特登喺聖誕節買張機票返香港陪佢過
但近排我哋成日為咗啲好少嘅事係WhatsApp鬧交
之前鬧過幾次交話我吾關心佢 我都認錯話我會改
佢而家又為咗學業好忙 成日唔得閒搵我
上一次同佢傾計 我已經唔係好鍾意我 無啦啦話要分手
之後我瘋狂搵佢問佢可唔可以考慮吓
有咩問題大家慢慢解決佢
佢今次完全冇原因就提出分手 仲話我好煩
而家連WhatsApp都唔覆
我真係好愛佢
唔通我聖誕特登返嚟 真係要自己過？
各位巴絲 有冇咩方法可以氹番佢
我真係好想同佢繼續一齊

會唔會係有第二個
冇理由會變得咁快咁決絕

long d 就算啦

應該唔會
同佢close嘅仔全部都有女
加上佢好少男仔friend
佢淨係話呢排好忙 話我成日揾佢好煩
淨係話大家相處有問題
但係又唔肯解決
又話依家好鍾意自己一個人生活

但我真係唔想四年因為咁就完
我真係仲好愛佢
好多嘢都放唔低

吾你老母

以前少男仔fd因為你係度姐

暗地裏偷食你撚知咩

帽